今個星期遊行冇人講既?!

咩事呀而家? 北京講幾句野你地就冇聲氣啦?!

推

[香城online]前線一個好嚴重既問題

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

光復香港 時代革命